const questions = [
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز H في الجدول الدوري؟",
    options: ["الهيليوم", "الهيدروجين", "الهاسيوم", "الهنيوم"],
    answer: "الهيدروجين"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز He في الجدول الدوري؟",
    options: ["الهاسيوم", "الهيليوم", "الهوفنيوم", "الهنيوم"],
    answer: "الهيليوم"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز Li في الجدول الدوري؟",
    options: ["الليثيوم", "اللانثانوم", "اللورانتيوم", "اللوتيتيوم"],
    answer: "الليثيوم"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز Be في الجدول الدوري؟",
    options: ["البورون", "البيريليوم", "الباريوم", "البروميتيوم"],
    answer: "البيريليوم"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز B في الجدول الدوري؟",
    options: ["البورون", "البروميتيوم", "البيريليوم", "البلاتين"],
    answer: "البورون"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز C في الجدول الدوري؟",
    options: ["الكربون", "الكالسيوم", "الكلور", "الكروم"],
    answer: "الكربون"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز N في الجدول الدوري؟",
    options: ["النيوبيوم", "النيوترون", "النيتروجين", "النحاس"],
    answer: "النيتروجين"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز O في الجدول الدوري؟",
    options: ["الأكسجين", "الأورانيوم", "الألمنيوم", "الأنتيمون"],
    answer: "الأكسجين"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز F في الجدول الدوري؟",
    options: ["الفلور", "الفلورين", "الفضة", "الفوسفور"],
    answer: "الفلور"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز Ne في الجدول الدوري؟",
    options: ["النيوبيوم", "النيلون", "النيلوتيك", "النيون"],
    answer: "النيون"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز Na في الجدول الدوري؟",
    options: ["الصوديوم", "السلينيوم", "السترونتيوم", "السيليكون"],
    answer: "الصوديوم"
  },
  {
    question: "ما هو العنصر الذي يمثله الرمز Mg في الجدول الدوري؟",
    options: ["المغنسيوم", "المنجنيز", "الماس", "الموليبدينوم"],
    answer: "المغنسيوم"
  }
];

export default questions;
